喂林鄭！今日中共紀念南京「事件」，咁香港機構今日播日本國歌有冇犯國安法呀？

10:51

播咗兩次好撚憤慨，俾佢傷害咗感情

睇唔到

11:39
喂喺中國地頭，南京「大」屠殺紀念日到，播兩次日本國歌，係咪姐係支持日本軍國主義先？

推上微博

播日本國歌有歌頌侵華之嫌